[想死] 就來考車先來唔見銀包

『尋找失物』
2019-3-23
2:25石籬商場紅的上車2:45到馬料水碼頭 一落車發現已太遲,架車就走左
失物係黑色Herschel銀包
有身份證、學牌、銀行卡，信用卡，學生證 ，$500。
個銀包好重要好有記念，希望快D搵返
已報失
錢冇左真係唔緊要
,最重要係揾得番個銀包因為真係好重要
,加上就來考車學牌都唔見埋
一唔見野咩問題都出哂來
希望有心人執到
感激
唔知po去邊度好
銀包圖

冇咗個學牌

冇學牌係可以參加駕駛考試
不過唔學得車咁解

係 咩都冇哂

但無埋身分證

正解

考車果時唔係都要比學牌既咩

就係渣都冇埋

行街紙應該得
不過個考官應該覺得條友On9, 印象分冇晒

唔係真事下話

你都唔洗諗咁多
幾時考?

4月3

報定快期啦

學咗幾多堂?
你拎行街紙去補領學牌唔得咩
俾錢咋嘛

25小時

自己決定搏唔搏
再講一次, 冇學牌係可以考, 不過之前你唔可以郁架車...即係要師傅幫你搞晒排晒

好感謝

傻西佢唔見左唔係失效
唔見身份證又唔出得街呀

白痴

但考車前，考官會對你個學牌同身份證架喎，點會俾你考？

23. 如果駕駛考試的路試部份會在現有的學習駕駛執照的屆滿日期後才舉行，我是否必須續領學習駕駛執照?

根據《道路交通(駕駛執照)規例》(第374B章)，任何人如不持有有效駕駛測驗表格，即無資格參加駕駛測驗。現行法例未有規定考生必須持有有效學習駕駛執照方可參加駕駛測驗。

驚碌鳩咩
我冇帶學牌去考咪照pass

再黎多條

只要有路票證明就可以去考試。

唔通混吉署同學車王都夾計老點你地

考邊到？

學牌過期同遺失學牌係兩件事
從來無申請過學牌另計